太子站恐怖襲擊比721痴撚線一千倍 唔好再講同721無分別

岑傲暉：

八三一恐懼比七二一恐懼可怕上千倍。

這是一場比七二一恐怖上千百倍的國家級恐怖襲擊。

721班白衫之所以可以這樣為所慾為，主要是因為有政權的武裝系統撐腰。但事後因為警暴處不敢再撐他們，已經通通成為了condoms，再也沒可能有721這樣為所慾為的機會。

而且向他們還擊，進行自衛，在法律上也是容許的。

但今晚參與襲擊的恐怖份子，是香港警察，在憲政上是屬於能合法持槍、持械的軍事部隊。

跟黑社會不同：

一、牠們是合法持械；

二、牠們「合法」可以肆意使用武力；

三、向牠們還擊，進行自衛，在法律上會觸犯暴動罪、傷人罪及襲警罪；

四、牠們可以隨時上門拘捕你，可以把你丟上法庭，送入牢獄；

五、牠們是為所慾為的暴戰，蒙面、持械、受法律保護、受制度所愛、受十三億人民擁戴。

所以，不要再問跟七二一有甚麼分別，分別超大：

平民發動的恐襲

vs

國家級武裝力量發動的恐襲。

後者必然是嚴重和可怕千百倍。

很多次有衝動這樣說，但又不敢這樣說，今晚相信可以很合理地這樣說了：

今時今日的香港警察，與納粹德國的親衛隊，性質已經是很相似了。

極憤怒，不知可以說甚麼，但：

9月1
入機場

9月1
入機場

9月1
入機場

啱

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

審判黑警

黑警仆街死

推

英文好入去推
差就upvote post同有利內文

從831開始
香港再無 黑警
唔該稱呼佢哋做「恐怖份子」